新網球王子322-324

切原變撚到好似影分身咁 會唔會畫死個作者

搞咁多野又變番打人網球 Cls

好多漫畫家都係電腦畫, copy layer拉一拉就搞掂

所謂能力共鳴係咪抄創聖大天使？

前幾集好似話切原唔再打殺人網球
今集未發嬲果時已經打咗落對手個頭到

德國隊個教練少勁喎
知道第2雙打係咩人